公屋雜交

藍田公屋x美樓20樓有隻雞，生左兩個細仔都出黎賣，日日去隔離屋比人屌
有興趣可以去食雞，幫襯下

做乜撚野啊傻鳩
比人飛咗上黎叫春

係你老母出黎賣？

樓主點知

IP都唔使check

要講就講多些少啦
又要講又要驚
又冇圖 轉個頭分分鐘4 50 歲肥師奶

咪撚就係
要俾人知就講清楚啲
唔好講一半

想知
好想係佢個仔面前大嗌屌你老母！

唔緊要喇 公屋都係垃圾 樓主咪19樣

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾